黃浩撲水 名下比華利山別墅加按4,250萬

藝人徐淑敏（現稱徐菁遙，Suki）丈夫、商人黃浩早前減持龍皇集團（8493）1,560萬股，套現73.3萬元。本報發現，黃浩除賣股套現撲水外，其名下大埔比華利山別墅亦曾加按4,250萬元，市傳該大屋現以半億元求售。

座落大埔三門仔路的比華利山別墅，由於經常出現二手蝕讓，故被喻為「買家墳場」。黃浩持有的比華利山別墅銀池道單號洋房於2014年以2,800萬元買入，土地註冊處資料顯示，黃浩買入該座實用2,429方呎連泳池大屋後，獲星展提供一按，尚未贖契，去年12月再承造二按，但借貸人並不是銀行或財務公司，而是以私人名義登記，由甄衞平借出金額高達4,250萬元作為二按。

借貸人屬《文匯》發行商

有區內代理表示，比華利山別墅近期成交呎價介乎9,000餘至12,000多元，因此，「呢件嘢最多值3,000萬，有靚裝修3,000幾囉」，即二按金額較市場估值高逾四成。被問到半億元放售，是否較難獲承接，該代理坦言，「都唔係難嘅，難都係叫有機會走到，佢直頭唔使走」。就市傳放售物業，本報向黃浩求證，惟截稿前未獲回覆。

至於向黃浩借出4,250萬元二按的甄衞平，持香港身份證，曾出任25間公司董事，其中15間已解散。當中仍在任董事的公司，包括本港兩大報章雜誌發行代理商之一的青揚發展有限公司。雖然甄衞平與黃浩似乎毫無關連，但黃浩創刊的《E週刊》的發行商正正是青揚。同時，青揚為《大公報》及《文匯報》的發行商，自《文匯》成立以來即被該報委任為發行代理商之一。

比華利山別墅
每逢共產黨創黨周年及《大公》、《文匯》的創刊周年，青揚都會聯同母企世紀中華控股在該兩報刊登祝賀廣告，而且篇幅不小，而世紀中華控股的董事之一同樣包括甄衞平，可見甄與中資媒體的關係甚好。有趣的是，包括甄衞平在內，連同青揚時任總裁馬麒雄、董事陳澍燊及馬慶森，都是香港童軍總會東九龍第一六五旅第41屆旅務委員會的副會長。

近年財務公司積極搶二按市場生意，還款期一般最長20年，息口一般較一按高1%至2%，以此計算，黃浩承造4,250萬元二按，每月還款額隨時超過20萬元。

比華利山別墅近期交投淡靜，本月暫未錄得任何買賣。2月份則有一宗，單位為萊茵道單號屋，實用1,606方呎，成交價1,800萬元，呎價11,208元。原業主2012年以1,814萬元二手買入，賬面蝕14萬元。該洋房的第一手業主則於2011年以1,824萬元購入，最新造價已平過九年前。

按埋老婆未

雖然N手仲生過，Suki要幫手，都搵我啦！！！

間屋買返黎2000萬, 但裝修都千萬,4000呎, 有咸水魚缸, 青衣公屋出身, 前世做左幾多好事

依家咁環境，要現金好過要樓啦

信故仔，不如信自己囉！！！

「都唔係難嘅，難都係叫有機會走到，佢直頭唔使走」

冇仔生

口水佬抵死啦

見到都笑左

黃浩早前減持龍皇集團（8493）1,560萬股，套現73.3萬元

好等錢洗下喎

睇錯笠水

巨乳後母角色

股票輸好多？

咁有錢 七十幾萬都要賣

幾時按埋個二手老婆

叫佢老婆賣二手原味底底
一千蚊條大把人買啦

佢咪即係洗米華弱化版

排晒隊

醜柒版

洗米華點同

樣都好過黃多多聲

大把女埋身

佢老婆應該開始睇小佢

suki咁正都要跟個口水佬

慘，要服侍老闆了

個堆垃圾細價股 1560萬貨重無一球野。

徐菁遙4000呎豪宅建自家小農莊 廚房當餐廳設海鮮魚缸
真係幾正, 無論係間屋另係個人

睇怕美股輸好多

2800萬 4000呎又真係唔貴

「都唔係難嘅，難都係叫有機會走到，佢直頭唔使走」

吖屌你又幾風趣喎

又話咩做咗女強人嘅

改咗名？

退出咗娛樂圈都仲要個女人改名
迷信到咁 莫非凸眼口水佬真係咁唔掂?

賣西都有出到女強人嘅！！！

佢仲有無錢請d力架保鏢架

股?

IVE妹有今日仲唔夠咩

實有野急要cash, 可能要補倉

但就咁睇啲裝修。。。
或者我係窮人唔識欣賞

冇錢比 d Nigga 咪

唔係叫徐淑敏咩

口水佬迫人改名

比華利山真係只能自住

話好就住豪宅有人服侍又光鮮唔駛愁錢
慘就係做左附屬品，老板說一不能話二，名都要改個旺夫既咁

2300 我買

原來口水佬仲未追到仔

其實佢係做咩生意
同埋點發圍？

10年前就值

垃圾股正常有撚人接咩

真正有錢人又點會住大埔

前排佢仲換左架林寶suv

舊個架

其實好神秘, 一開始話佢係飲食大亨, 但從來未聽過佢開過咩餐廳, 有咩名下食肆
一時又話想做傳媒, 收購壹周, 轉頭就入股E周刊
到而家都唔知佢做咩生意

睇怕要出嚟做喇

支那白手套

讀室內設計黎講間屋都幾樣衰
4000呎但三個女無自己既房？

佢架豐田Alphard 都好正

佢個女講蝗話嘅

呢隻銅鑼灣狗隻,真係好撚型呀,佢想出名就幫佢宣傳下先

我覺得佢似係白手套多d 人出錢佢出名
利申：9up 等知情巴打爆料

佢表姐係于莉，明嘛？？？

洗白白

咁似徐淑敏

黃浩買入該座實用2,429方呎連泳池大屋後

要推， 傻鳩四眼仔

06年港姐, 當年三甲不入
冠軍係陳茵媺, 同期除左佢之外, 最幸福應該係佢
周家蔚同呂慧儀就真係..

用徐淑敏黎套現仲好過賣龍王嗰幾千萬股啦

似背後有大老細揼水
佢似頭多啲

利申:鳩估

雜誌講既野信兩成好啦，呢D級數有錢佬點蝕都係面個層。就好似福布斯排行榜話你知邊個邊個有錢佬排第幾一樣，都係查到表面上個D only. 除非你真係信李嘉誠何鴻燊呢D得兩三百億美金身家

推

反而我覺得係娛樂雜誌成日吹到佢好有錢

上面段片 佢老公書房張枱放咗支那旗同抽氣扇旗
應該都同中國有關係

好撚樣衰，突眼青蛙

佢有冇錢唔知，但係埋到黑底堆一定唔會窮

推埋老婆出黎做雞

有師兄講咗佢資金來源啦，係你地唔信咋嘛

龍皇集團係咪即係熾哥間酒樓？

之前咪有間垃圾酒樓囉，不過垃圾到我連名都唔知

點止二手

拉

會唔會好似當年傅明憲咁
老公一唔掂即走佬離婚？

35歲都咁能正

藤蒲惠

好似叫唐宮

新技安契仔呀

原來而家住大埔都叫有錢人

佢有錢就唔只係住比山啦
佢應該係有老世係背後
不過佢條水係昆人水/大陸水
做keeper
做既嘢同羅傑承差唔多

得罪講句，佢啲女⋯⋯

最重要嘅靈魂之窗，冇個女遺傳到，so sad

快d冚家剷🙏🏼🙏🏼

當太古城要一千萬既時候，別墅先三千萬

利申:都係買唔起

去到幾億身家呢D級數既有錢佬
無論點樣起家都好, 搭唔到路做金融財仔, 地產霸權
最後下場就係賣車賣樓, 大屋變細屋, 老婆出黎做
你以為自己好風光, 不可一世既時侯
朋友讚你新買果部huracan 橙色好sharp, 千幾萬裝修新屋好豪爽
其實個朋友岩岩撲左幾千萬掃左兩個地鋪唔話你知

I STUCK IT IN THE 黃浩

屌你著到成個咸濕佬咁

對奶好似就黎跌到落條腰

比華利山別墅

千幾萬既獨立屋都有啦

不過買完會跌價

比我就投資其他算

晚晚中出suki 既感覺究竟係點

利： 親人做過佢地生意 suki 人品好好 好有禮貌 但另一位就好串

你google下比華利山別墅，山旯旮到傻

個記者好難頂

間屋比想像中細
等於外國中產級住宅

等黃浩輸埋呢四千萬就有機會bid suki

睇落自住ok既，不過兩個人住咁大真係冇意義，又唔係真係億億聲富豪，不如買多幾個物業好過

push

個情況就好似 有個人成日都揸超級跑車同名車經過某條街 街坊就個個以為佢好有錢 但現實呢個社會有樣嘢叫代客泊車 果個日日揸靚車嘅人其實只係個「泊車仔」

咁點解有富豪要俾錢個「泊車仔」去泊自己啲靚車 因為佢地唔可以俾街外人知啲靚車係佢本人架嘛

一個稱職嘅「泊車仔」就除咗醒目聽話之外仲需要識做個勢話俾全世界知佢係「富豪」等大家都信佢係有個人財力做大額投資 呢啲手段不外乎 買吓受大眾注目嘅生意 例如收購娛樂/傳媒公司或者外國球會扮好很有貨 低裝啲嘅搵辦法埋偽人堆日日上娛樂頭版

Btw 自從千年一遇白臉大老千同股神醫生相繼收咗皮 某位外父相「泊車仔」就同步開始掂邊範衰邊範 長期跑山度日

幾張床狗窿咁
係主人房個到笑死我，有個侏儒wrong hole行左出黎

其實wrong hole撈偏撈邊飯

講真，呢類人打生打死都係為錢為威，真係有錢點解唔係半山住，要住大埔，真係貪比華利山風水好咩屌...之前佢住九龍站上蓋都係租既

令我諗起杜恆霖，之前係威係勢又話收購加洲健身，又話同朱太好fd,結果間野都執鳩埋

其實佢真係好襯"淑敏" 呢個名, 揀得呢個男人應該毫無靈魂

真愛
天作之合

玩玩具既股神醫生我知
外父相同白臉係邊個

杜含撚而家撈咩

suki同ricky潺到底有無做過愛？

佢買都市真係為咗幫自己上報紙記得岩岩入主個陣地鐵日日都見到佢個衰樣 到宜家佢兩個都真係周不時刷下存在感

林寶都賣撚埋，旺角果頭好多細既仆街gym房佢好似有份，狗改不了吃屎，睇呢d仆街仆街真係心鳩涼

叫老婆出嚟做law

70幾萬都要套現 但死都要keep架300萬林寶威威

賣車都得啦
真係咁手緊既話

周家蔚係咪做左洪金寶個仔老婆
洪天明都好野 無樣叻但港姐殺手
周家蔚如果嫁左唔使做都算係咁
陳茵媺應該真係最幸福 陳豪應該好撚錫老婆
呂慧儀就真係最慘

白臉老千咪即係坐緊監果個軟飯之王 連外父相都仲要問係邊個!!?

我估suki應該有受家暴
條仔勁大男人

比華利山別墅真係比人充大頭扮有錢用
呢d人為左威一味追求呎數
九肚土馬鞍山d house仲貴過佢

林寶搵食工具黎，某人既職業就係充大頭做白手套

擺明黑社會格
想知呢啲廢人點解生存到今日

白臉大老千係 陳振聰？
Google search 都搵唔到有咩出名生意
完來係泊車仔
合理合理

我唔係住大埔都識 比華利山 鹿茵山莊 康樂園 應該都唔少5000萬以上嘅盤

佢好彩而家冇事要佢頂姐
一唔好彩上面洗錢/逃稅要交人，佢咪做替死鬼囉

有乜所謂，出入有車就得啦
深井同半山唔係，平民先覺得住市區好

無計啦 香港最平嘅別墅 西貢大把向海丁屋都貴撚過比華利山

計大發展商尚城最平

我記得報紙佬個時報洗米華坐Mandy Lieu係賭場玩一晚都一二千萬注碼上落喎

你識係因為大埔d盤唔夠豪，有錢人住得豪宅就係唔想比你知比你見
康樂園連雪廠街十一哥都住得啦，算咩豪宅

獎金獵人一定好爛滾 佢老婆啞忍

呎價反映晒啦，九肚山都貴過比華一截
山旯旮都有平地段既，山頂對住我地普通人都叫山旯旮

值撚錢咩 賣出去都冇人接

$.044一股
一亳紙都唔值

話佢過百億身家都唔過份
壟斷晒澳門走錢渠道

謝安琪婦夫個間有氣派好撚多

Juno唔洗搵錢，入娛樂圈一味洗錢
呢個已經係最明顯分別

師兄開估啦諗唔到

Juno果啲係貨真價實嘅有錢仔啊 wrong hole有撚得同人比咩

一個有錢有才華，一個老粗暴發戶

起碼有五十億身家啦
不過唔見得光同埋要拎好多出黎疏通，佢地呢d人一唔撈就死硬

黃浩邊有得比

講白手套撈得最勁都算係羊生

謝安琪婦夫都係住比華利山
不過俾我會揀港島個個比華利山

你睇緊呢個係咩post?
白臉老千應該講緊玩風水個個？

都有架房車仲要換架跑車做sub 咩玩法？

充大頭鬼用

買返嚟就貴

賣出去搵鬼接

有無片

葉志輝 粉哥係咪走左佬

大埔5000萬有錢人點會屌

林寶二手價 減番2球先有人要

但佢呢隻似虛火有錢佬 得個殼無實心

比華利山出名係蟹貨升唔起 同淫Kay齊齊揸蟹貨

On99
梗係大埔好住，係隔離石屎廠垃圾姐。
海景唔及中大，九肚山個邊正，不過都唔差。

其實點做到
有得做我都想做

當年我反而係好鍾意佢

藝人有返咁上下人識，唔可以住市區，所以焗住呢d，有錢一定搬，比華山只係上車盤

呢d財賺番黎都唔知幾時嘔番出黎

次次見親你都一定係希望啲有錢人/搵到錢既人仆街
你個名真係無改錯 好戇鳩

豪宅最重要係地段，唔係好唔好住

成成？

比你揀都揀九肚山啦

感覺佢平時應該係屋企係無聲出 雖然叫住大屋有工人
但佢應該好慘

隔離架撈值幾錢？

哇屌三個女三隻ET咁 基因强大

所以女人最重要係樣

可食用

屌咩juno係咩家底呀
高幾班啦

73 萬，買架二手無暗病波子911 PDK 波箱都唔得啦！

以前仲有陳豪兩個同屆港姐有無成日上屋企飲茶

8493就毫股變左仙股

真係要咁直接先明

嘔之前可以同靚女生返幾個小分身

我都想有咁嘅福氣去嘔

BBQ都唔得，泳池要夾份游，
豪宅喎，笑而不語。

地段重要，但係咪真豪宅更重要。

個訪問影得咁少， 間屋好多地方唔比得人睇
除咗個衣帽間其他都慘不忍睹

肯定好好𨳒

末有資格做白手套，行內人叫＂棋＂或＂人頭＂，跟庒家搵食，應該心雄自己操盤瀨野！

又假又八婆

有時都諗唔明
點解謝霆鋒明明代夫還債 公司又抽佢四十幾%佣佢都仲可以咁多錢買成身ch 又買過百支結他 仲要支支都靚野限量版剩
直到見到楊生借糧俾陳家樂買何文田
就明點解

Nonono
俾我都係鍾意港島地段

講真謝檸檬算好紅，特別係當年
佢搵到錢唔出奇啦

山頂南區果d豪宅成十幾萬一呎，比華利山別墅一個單位只係換到個工人房連廁所

我都知
不過諗落
佢又要還錢 又買成身ch唔平架 仲要佢真係成身 又咁多支貴野結他
我覺得似搵到但亦使剩唔多

唔想屌了
好鬆

今時今日大把跳樓貨，Supercar 有撚二手車行收，全部放低寄賣，灣仔某車場大把金融才俊瀨野放車

佢16歲就紅，早其他藝人十年
搵多十年錢已經多好多啦

只知係古惑仔出身，做過泊車仔。

驚西咩，我相信Suki肯出黎做，實有價有市

係，地產AA都仆曬街賣車，不過最多打回原形姐。
正常人諗法都會諗賣車先，
有幾唔掂爭幾多錢先要搞層樓二按

其實係你中左果50%做女人，係香港都已經輕鬆太多...

白加道？麥當勞道呢？

唔明

點解？

老豆係啲細價估莊家
黃生啲錢係金主科水，之前蘋果唔買就知唔係真正話事啦

大家咁話你個名一樣咁戇鳩

全部似曬老豆諗起口水佬就諗起佢對凸眼

唔係板前/板長咩

名就寫佢姐
可能啲車全部都係佢背後老細

板X系列係個叫Ricky嘅肥仔喎
高價做水魚bid條三文魚返嚟劏果個

供樓十供車十成家女，仲要還二按，一個月都要成球開支

咁都要二按再吐垃圾股七十幾萬，唔怕人笑喎

如果啲錢都係人地安排 條女會唔會都係

Wrong hole

Red room

四白眼

講真點解你咁想佢地仆街

比華利山 淺月灣 滌濤山 鹿茵山莊
全部都係唔太保值嘅所謂豪宅

我估其實有人都係洗錢 所以唔怕借糧俾旗下藝人

撈咁耐連收租物業都冇，加按層樓重係自住，借無可借山窮水盡先咁做！

其實見條ke請咁多保標都知咩料啦
行得二企得正洗鬼請幾個g4鬼佬保標跟出跟入

雖然我九十後但其實我好都迷千禧年代既謝霆鋒
諗落又係個時紅到去台灣其實搵到錢使好多應該仲有好多錢剩

佢有就唔駛賣股套現70幾萬啦

佢想扮外國果啲記者訪問明星屋企既片 但扮得好差

麥兆棠身家十幾廿億喎

講得啱，大把女明星嫁所謂金融才俊瀨野

高槓桿投資
升市嗰陣可以好風光
俾人call loan咪仆街

唔出奇 可能用黎做威脅
不過suki個樣真係好撚純品
完全係嫁左人唔知世界發生咩事個種 分分鐘平時又好就老公 又想老公話甚至根本唔知個老公係做咩

比個老婆佢哋Gangbang當住人工先啦

排場黎架姐
如果請得起做咩唔請

成日都比人影到北上獵食

你覺得我講緊黃浩係有才華個個?

真係好撚戇鳩
成龍洪金寶呢啲係香港甚至國際做得咁成功
但個仔煲啲出息 連靠老豆都靠唔起
睇吓謝霆鋒

一邊教你正字一邊流緊黃浩既精

比華利山同康樂園係充大頭住宅

幾個迫埋張靚d 既碌架床

諗起千五呎個間⋯⋯
應該係細個一齊住
之後大咗再裝修
好多都係咁
咁細個裝修比佢哋
怕佢哋整花

300呎用比女訓
剩低既3700呎同suki瘋狂做愛

老實講佢間屋每一層都無相像中咁大
可能因為多層數又多花園
為返室內面積睇落似700呎果d 村屋

但佢地屋企咁大
點解唔俾小朋友多d 私人空間
理解唔到個mindset

幣少

唔係條條有初戀feel嘅女都好似個樣咁咁純 何況佢前職仲要係個戲子

響邊？

你唔做舞女我點養你呀！！！

我邊到有笑佢? 我都係講事實
當然佢本身都要有啲本事佢老闆先搵佢做頭

屌你真係唔識架喎
洪天明成世有得食花之戀 已經夠養下一代同老婆
老豆又有錢 人生贏家

斷9估 好明顯幫大陸佬洗錢起家

cls 佢老婆個樣真係sweet 到爆

知佢係藍絲之後無再留意佢， 原來霉到咁FFG收哂皮啦？個時係威係勢架喎

唔好傻啦, 就算佢有係手, d錢都唔會係佢

咁d女人個樣望落去純 你班連登仔就話人地唔純

女人個樣望落去好淫 你班連登仔又話人地臭雞

4千呎4千萬 好抵
早兩日 因為屋企政見問題 搵緊屋搬
兩廢佬嗰到 2800定2600呎 半億
已嘈交
我寧願窮都唔撚想要日日係屋企聽紅太陽啊屌你老母

咁細個要咩私人空間
到佢地要私人空間個時就會裝修再分房/換樓
或者一人買間屋比佢地

我寧願要錢

生過幾條醜女 仲有口水黃啲精 不了

高級ver.幣少

追仔係藉口黎姐
日日屌Suki
你點忍

巴打養唔養狗

<-隻眼

個樣生得怪 真係唔應該生育下一代
仲要清一色係女
有無諗過啲女 到幾時至發覺自己樣貌唔討好

抵L死

咁你去奶共

唔是我嫁
兩老聽出邊講多過我
嗰啲咩咩同鄉會 一捐就幾廿萬

傻撚黎 咁疊水就唔洗賣樓啦 留意返 佢賣樓係還錢
唔係撈底 因為佢層樓已經按左比人
佢仲要掛高黎賣 明顯個水坑太大
仲有 佢係同fd 借都要咁急賣樓還 明顯佢fd 現金流都唔夠
要催水

拉

元朗手足加油

好撚明顯

條片既訪問好老尷
BTW間屋幾千呎但裝到好似好細間咁
個個位D空間都比我想像中細

抵啦

點比 人地洗米有樣有身型水又多

佢D女成個乞兒咁
一D有錢人仔女既感覺都無

過多半年仲係咁既狀況 d企業資金鏈開始斷
到時加按班友大撚把銀主盤扔出黎

報應到啦，突眼金魚

起碼叫有父幹, 淨係樓都半億, 未計其他資產, 把心一橫你就拎哂遺產

父咩幹
我冇受佢一分恩惠 細個打到我鼻骨爆咗
由細就生活係恐懼之下
細細個開始 一年一定報幾次警 唔係拎木棍就係刀
老母係大愛左膠撚
俾個二奶上黎住都做得出
有咩顛得過你起身屙尿 見到你老母同你老豆+埋二奶 3P?
老母係嗰種一家人 就咩都得

唔撚明

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

佢所有資產 冇一份有我名
你有冇見過人層樓死後係俾朋友?

你既遭遇真係好撚慘

都過咗去 30年 佢都6張
早兩日又斬爆咗道門 又扔爆自己電話
都唔知佢做咩撚

3個女似曬老豆好醜樣

你老豆撈偏架？咁有錢都咁暴躁
正常做生意成功既人都幾識控制情緒

點解唔忍辱負重，頂到分埋身家先反面呢

又暴動又疫情 個市仆曬街 等睇口水佬破產

真
好能正

窮酸公屋妹水鬼升城隍 洗唔洗吹到佢天仙咁呀 如果唔係有香港小姐佢鬼做到藝人 冇名氣點識有錢佬 假設佢係大陸妹 我好肯定做明星就冇佢份 下場一定係做雞

好酸呀

屌過鄧月平

早幾年佢無啦啦搞傳媒，又話想收購一週刊，都似係背後有人出錢叫佢咁做，同幣少差不多。

佢唔係做乜撚野唱片公司起家嫁咩，咪即係黑社會

其實呀wrong hole做邊行架？
佢人生最有成就應該係屌岩right hole

酸乜柒 我又唔係公屋狗 喺香港啲女十個有七個都做雞啦 有啲仲自動波俾有錢佬屌搏嫁豪門 有些少姿色咪選港姐再釣金龜囉 一向都係咁run 係做男人慘啫 所以我唔明到而家仲想追生仔既人係乜心態 明明生女好運既可以做到一人得道 雞犬升天

平時啲私樓千1萬得8百幾呎
車位又分開計

宜家2.5倍價錢，5倍大細
地段又好

連登仔

雖然佢後生嗰陣係靚, 眼大大眉清目秀咁囉, 但未至於好靚好sharp嗰隻, 否則都唔會港姐三甲不入啦.
同埋佢未入行之前已經同個律師行埋咗啦, 一早已經唔係處.
P.S. 代客泊車講白啲咪即係抽油水幫人"漂"錢...

要二按都仲有錢，仲要自住樓，仲未計73萬放垃圾股73萬屌你我存款都過啦

雖然黃ho 係on9 但係我一諗起你住緊公屋訓係碌架床打字笑人地住豪宅就好想笑

咁細個有咩所謂
細路一齊瞓先容易令佢地有規律生活同埋習慣群體生活互相遷就
間房又唔係細大過好多香港人屋企個廳

憎人富貴嫌人窮咪呢啲

條撚屌頂多係弱版羅浩輝

比華利山 10個有錢人 有11個都住到財富縮水甚至破產

真？謝繼聰兩公婆都住喎，我想佢地收皮

中共白手套
早前唔係話中資收購比人拒絕咗未

青衣公屋出身會唔知！？

咁有部分人一早清醒心知自己level低 似你講嗰個朋友
就算自己有料人哋係唔會畀你埋堆分一杯羹 最多同你做下酒肉朋友沾下光 你可以借呢啲嘢去套其他人
私底下咪疊埋心水搵錢學下投資增值資產做下隱形富豪 係冇個虛名啫

其實我想講舊年開始已經好多有錢人按咗啲樓用啲錢轉外幣
因為港幣唔穩陣
對佢地嚟講樓只係資產其中一種
個回報低過用嚟做其他嘢就會按咗去做其他嘢

雖然可能黃浩真係唔掂，但唔好以為按樓一定等於唔掂

改完名仲衰
正白痴底佢冚家剷

改完名一樣唔掂
正白痴
底佢冚家剷

人渣藍屍

其實我誇長咗

不過B仔goole下就知好多相關新聞

包括蝕讓 大屋搬細屋等

就係徐淑敏，佢學人改Q咗個名，聲稱改運

有啲女人淨係睇表面 或者隻佬真係高手嚟可以呃曬全世界
趙薇嗰老公咪係 當年吹到幾十億身家又話同班富豪名流fd 個女讀哈羅國際學校 老婆係女巴菲特
後尾被人篤爆全部呃返嚟
畀大陸禁入股票市場5年 空殼公司全部執笠 山頂搬去山腳底住
以前個個仲睇表面嘢真係可以呃到唔少人落踏 唔似而家越窮越見鬼嘅年代 會諗下如果有錢點會冇投資物業收租 呃鬼咩

次次踩單車遠望比華利山
成個山頭密質質 墳場咁 睇見都唔開胃
所以當年SELL盤嗰時搵咗勁多風水佬鳩UP

話你on 9 怕你嬲！條友比人追數追到要二按樓都殺住先，如果賣唔成樓，賣埋Suki都唔掂，條儍仔債主就好似你咁on 9, 放條咁大嘅數比佢，好大機會係炒輸嘢焗住上身！

比1560萬股大一拋左下浪頭

原來1M港幣都唔夠

好等錢使？

有錢人黎講間屋唔算好
利申冇錢人

但謝安琪2公婆都唔係順風順水
佢地2個輪住有問題
不過2個互相支持住

識人第一日就上床有幾純
仲要中出 幾個月後就奉子承婚

應該已經知 日日見住個靚老母

真有錢人通常盡量低調

好少會公開自己屋企比人睇

不過黃思聰就都有公開自己屋企

不過呢個又係真有錢仔，屋企大把物業收租

佢果間就真係獨立屋加豪宅

二按啲息唔會平，所以諗住套現投資係呢個時勢係難啲成立

呢知時勢銀行佬收水喇一定

除非識高層

經濟差問銀行借錢真係

學八兩金話齋 係大陸有一百幾廿萬個個都嗌你董事長
上面班有錢佬真係靠老吹 官家子弟先真正有米
佢老豆啲錢已經被政府充公 佢張信用卡被銀行凍結
如果真係咁有 楊幂就唔會揀劉愷威而唔揀佢

成3000-4000萬我不如港島分層單位

地段靚又保值

叫徐上游喇

佢似會破產

真係似無錢死頂

無咗影啦 自從單粉塵股災之後大把支那股東提起親葉志輝呢個名都喊打喊殺

同錢嘉樂個女有得輝

你講得啱
以前細個啱啱出黎做嘢唔識嘢
同同事企係科學園位置9hea
我話對面山咁似墳場嘅
仲問乜鬼黎架
原來唔係單單我一個人覺得似墳場

謝霆鋒都係生得好樣小小 俾英皇睇重
跟住整個靚包裝佢返大陸呃大陸傻西翻身咋
之前咪又係敗家二世祖 冇料扮rock
咩廚神 年輕老闆 用個腦都知係英皇既形象設計黎

其實新界d獨立屋根本唔係真正既獨立屋
頂多叫洋房/排屋 一排排咁

真正獨立屋係山頂，淺水灣，赤柱，九龍塘，大坑

況且謝霆鋒都係要幫老豆還債先返大陸賣笑
獎金獵人都不知幾快活

佢出名五毛黎
唔駛對佢咁激動

你鈍品啲
覺得suki純品

加埋佢老婆

不過連登仔反應：

連登仔望到會想疼錫佢，會覺得父母俾唔夠愛佢，覺得佢好慘

Wrong hole三個女，上面個個留言笑佢哋突眼青蛙/金魚、樣衰

喺有錢佬圈子打滾嘅人最撚棹忌係按自住樓借錢
借錢撲水唔係問題 但最撚怕通天俾晒全世界知
當成個圈子都知你唔掂 同你合作開嘅就拎錢走人 你問佢借錢就收貴你啲息甚至索性唔借

按樓借錢嘅記錄會即時喺網上查冊睇到 係最張揚嘅借錢方法 所以呢個圈子嘅人唔去到山窮水盡絕路盡頭都唔會用按自住層樓咁借錢法

Wrong Hole依家係二按完再急住放層自住樓 即係二按都還唔掂 想喺俾人收樓走賣咗層樓希望可以還完堆數仲有少少落到袋 但睇依家個勢佢應該好快正式收皮

前排港幣唔穩陣 所以按咗層樓去買外幣!? 邊個有錢佬咁撚識諗啊

舊年開始已經好多有錢人按咗啲樓用啲錢轉外幣 因為港幣唔穩陣

想問有幾多？你點知的？

條傻閪擺明空心老官
幫支那做野都莫財 點攪呀？
仲大把人想扮撐支那搵食ga喎

唔係收哂皮喇咩
好耐無見佢2條友
Btw你係梁嘉琪？

梗係唔係啦佢兩個有過節咩？

依家破產好撚閒d人當食生菜
Ex個老公破過，破完繼續住大屋揸靚車

其實我諗唔明點解借錢要收貴息
都明知佢無錢仲要收貴息？

呢d叫on9

唔係純品

以後條友有錢就瞓身去馬

點知係空心老棺

米玩啦，呢啲咁要面嘅老千仔，有其他辦法一定唔會行按樓呢步啦，而家全世界都知佢唔掂

佢老公以前未係深圳市長個司機，個女就係市長二奶
一句講晒，未同黃生係同行囉

港紙出名穩陣同美元掛鈎
你話唔穩陣係咪人仔先穩陣

你以前條女住深水灣 你呢

話時話，佢外父嗰隻妖股而家咩環境？

睇佢嘅見識佢本人應該係住深水埗

話suki 純個啲
識人無耐就比人中出 奉子成婚 真係仆街唔好喊
我係女人有姿色 有錢收都唔會想比隻凸眼青蛙屌 仲要中出

諗下一個人幾唔掂先要連唯一住緊既地方都要拎出黎加按就知佢幾唔掂
條友平時都係唔知撈埋發積, 一望就知係幫手洗白一d 野
明明老粗一個,搞d 生意又冇樣撈得成功,點會突然咁有錢
賺埋咁多陰質錢係時候還啦

都係去埋d 咩飯局飲大兩杯比人帶上房比佢成晚中出幾百發架啦
惹上到有黑底既又唔報得狗咪焗住結

天真嬌
你嫁有錢佬生唔到仔，佢咪同二奶生囉，第時身家分細份d

係建築師 本身佢做model出身

9成00 後
睇到呢d 婚姻好似puppy love 咁

夫目前中出，甚麼價？

Btw 當年高登已經成日笑wrong hole垃圾 不過suki都唔係咩好貨色 同隻青蛙交配 諗起都心up

洗米華叫澳門古天樂
佢搵條中佬同古天樂比

隔離勁多post你下下都第一個衝入去留言讚中國
早就俾全世界睇穿你啦
你條on9仲以為其他人乜9都唔知咩

趙薇老公咪又係幫紅官做司機啵
佢地咁興依味嘅

條凸眼青蛙宜家仲對唔對記者吐口水？

老細而家坐梗監，佢同掛名老婆未要幫老細睇住啲錢囉

咪撚推啦

佢老婆值4千萬咩

睇錯小家農莊

再講個有錢老公係鍾意唔帶套，做老婆既奈佢咩何

日日出面玩其他女

Suki就食自己

睇雜誌唔開名講過
佢老公出去滾 suki開頭好嬲但佢奶奶叫佢忍
入得豪門男人去滾好正常 識返屋企就得
但心諗邊到豪

另一個同行我諗起林峰個堂妹個老公
又係做乜無人知但又住山頂豪宅
個豪宅仲要唔係佢 係老細租比佢
之前比人貼街招爭人錢

冇用的 試過
我連print埋支持中國都試過 200張貼到一屋都係
佢只係話 你要貼埋出街 等多啲人認清自己國家
朗讀毛語錄 播片
佢話 啱,睇多啲 我都睇晒

林夏薇果個唔係「泊車仔」而係另一個專業「搭棚佬」

土豪黎 唔知佢點睹
08年前
大陸收地 唔知有幾廿萬
佢拎去睹 一注 廿/三十萬係咁推上去
佢話一晚打爆咗個莊定唔知閒 就成千萬
08年就炒香港樓

林峯堂妹貼佢！

又係做白手套？

佢老公個樣好淫蟲

生完三個個窿都鬆哂，點屌

一早講咗 唔會留俾我
係1蚊都唔會 佢話你唔洗交租已經係我大發慈悲
我唔鍾意叫你走都得

你老豆都係傳奇嚟！ 廿萬發到過億

咁唯有靈堂再見

size 大，呎價唔貴
真正豪宅係十萬一呎起跳，或者至少都7-8萬一呎

駛唔駛俾家用先，
若果返緊工唔駛俾家用，佢又講得無錯喎。
佢就係睇死你廢走唔到

我係你就諗下計昆撚哂你老豆身家

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

比華利山好似係全香港最平呎價既屋苑式house，9千幾蚊呎都有，完全解釋哂有幾差，買既人唔會有錢得去邊，叫做同區既康樂園都贏佢十條街

我屌

我願意接收你老婆

涼瓜皮係張繼聰個ex...

仲有錦繡花園呢
咁出名都唔知

中產住

人地唔掂都好過依到d連登仔夾埋啦
仲話suki 依件野都變左大媽咁樣 不過佢包養我我ok

ching 你好堅強

康樂園>錦繡、加洲花園

堅強就唔算 我只係怕死
連自殺都怕痛 入過兩次ICU又死唔去

大埔公路嗰啲唔差嘅

有無諗過當時嘅楊冪淨係揀到劉愷威

九肚山都唔知
你叻極/識極有限啦。
睇下九肚山有咩人住先啦

錦繡個撚屎地段係D偽中產先會住既姐

好Q痴線

賣suki

劉愷威其實幾勵志
佢喺寶城大廈有個單位, 起碼都七千萬
仲有幾多物業真係唔知

話就咁話啫
但買單位同起單位係兩個世界
王健林就算比人抄家
佢咁多年陰啲陰啲收埋嘅錢
王思聰都唔係楊冪可以高攀

點解你地一個二個知咁多

蔡志明住，仲有邊個

大陸人好鍾意九肚山

以前工作有接觸過Suki, 狗眼看人低㗎喎, 點會係純

香港大把呢啲空心老官，代客泊車
我自己都有個中學同學做呢啲，又係娶個明星仔，又係俾人貼街招追數

個個圈子既人

大陸人好鍾意住香港同世界各地

D屎忽數 日日要諗點煲蓋嵌煲蓋 其實好慘 ⋯
不如光明正大 做一份對得起自己嘅工

利申： 可能我天真

九龍塘 大坑都行開

九龍塘 喇沙利道，牛津道都行開?

香港頂級獨立屋屋地應該係: 山頂,深水灣,淺水灣,南灣,壽臣山,赤柱,舂磡角,渣甸山,九龍塘, 裏面再逐條街細分

譚仔三哥好在走得快
翠華依家仆曬街

你都要批鬥老豆老母先得架

係 又改變唔到啲咩 睇化咗
唔想同佢嘈 有時佢顛起上黎由佢算
自己搬走就係

佢同佢好姐妹沈大師

不過沈大師最後真愛定點 以前覺得佢釣金龜
佢既質素釣金龜都好正常同好易
但最後嫁左佢唔算得上有錢佬既人

賭王一家算唔算白手套？

富豪海灣都係一排排架喎

成個post都好酸

數漏咗石澳大浪灣

借成千萬真心痴線
2打6一個 份約當佢5年
一年都要還400個比公司

不過再睇返足球員薪金 依d又變成小事
金錢世界真係窮撚唔明
c朗出個ig post 可以收人750萬港幣
同印銀紙有咩分別？

可能佢地d錢就係呃埋先咁多錢

人地訓陪富婆去個trip 都可能收幾十萬，好快清哂數

山頂 深水灣
淺水灣
赤柱

咁赤柱都好大既

suki啲屋企人好似仲係住緊公屋
咁大家知咩事

佢老豆本身都係新界佬又做過兩屆區議員
不過為興趣先留tvb拍劇

黃浩基因太強, 三個女勁似佢,
所以好樣衰, 想賣女都唔得

搵到錢我就對得起自己

唔好淨睇表面 楊冪屋企本身個底好厚
佢以前講過北京電影學院啲教授親自邀請佢去讀
後尾全級第一畢業
係大陸可以無端端上位做主角嘅人自己諗
重點係楊冪唔要王思聰

王健林呢啲就算係大陸幾有都好 自己又唔係做官
走唔到就收歸國有
之前嗰啲只不過表面風光

同埋大陸個個身光頸靚扮有錢人 眼見並非為實
你估香港咩真係周街有錢佬

呢d豪宅係香港 真係極端到

楊冪2012年已經好紅, 百大中國權力榜排第13, 2013年尾中出有咗, 2014年先半推半就結婚! 產後事業運有增無減, 去到前年成班紅星出現逃稅問題, 先少咗露面！就咁睇, 似劉愷威高攀楊冪多啲...

點先做到？
寧願做呢啲

一句講晒，人脈

咁你俾我我都唔會突登攞筆錢俾對方屋企人上車啦

錢七不知幾有觀眾緣 大把人鍾意佢
有種女仔就係唔靚但人緣超好 大把人幫
Wrong hole 個3件 就咁睇真係冇咩好感 似會係學校比人排個type

唔好剩係睇表面
連登亦唔係只得窮毒撚既

好想瘋狂同suki生仔

連登大把有錢人添

房祖名係衰吸毒揚曬 洪金寶係唔肯投資係個仔身上
Lemon老豆係成世賣身畀英皇 唔係英皇力捧邊有可能上位

因為依味嘢係以前最快嘅搵錢途徑

無知一問 咩係搭棚佬

劉愷威屋企唔差
丹爺以前搵落唔少 隱形富豪嚟

白手套年代已經過去 算數罷

係咪有得屌鬆了的西？

其實幾歲嘅小朋友係會真係想一齊瞓
甚至仲要同老豆老母瞓
同房冇咩問題

幫人做白手套 其實暗啞底有幾多錢係自己
你睇下佢依家支那周身唔掂無水比佢 佢就即刻要賣樓

豪門講緊上富豪榜啲男人
即係徐子淇李嘉欣呢d先叫嫁入豪門
黃浩呢d算乜野，你幾時聽過豪門會住係比華利山

抵死

連洗米華都唔能夠叫做豪門啦
你撈過偏就註定同真正富豪有段距離
羊生都係，點洗底都無用

食得咸魚

呃曬佢地啲身家再送佢地去中山養老

黃浩都叫豪門 頂多叫暴發戶咋傻仔 同羅兆輝嗰啲差唔多level

其實SUKI當年BODY OK , 反而賣身體 , 好心搵個有錢D

羅兆輝屌過咁多當年當紅女明星，又同大劉彤叔咁friend，黃浩低level好多

Suki 駛唔駛下海還債？

你只係屌閪嘅副產品

個間租返黎

呢條片第一次睇係睇到我想即刻投胎

驚你入左都唔知

整盤生意引人落叠，我估

好硬

呢樣真，支那打貪打到咁勁，有錢嘅死嘅死，走嘅走，拉嘅拉

深水灣同深水埗嘅距離

最好笑仲要當年去重慶大厦揾幾件力架做保鑣

神童輝勁好多，人地當年住山頂，衰衰地都上市公司主席，高峰時都有十幾廿億身家

一萬銀一q

連登仔嘅標準有邊個香港人係靠自己做到富豪級數？

以前就套到
而家

唔明白臉大老千同股神醫生係指？

其實之前新聞都報過
好耐了
徐小姐都係之前袁小姐果類比人包

實有啦

自己係楊冪Fans都唔知咁多

我覺得，畀人包係另一回事，畀人包係為錢，只係屬於短暫交易，但搵一個人生伴侶，至少要係需要搵一個自己欣賞既人? 而佢會欣賞佢老公呢類人，呢個先係重點。

有錢阿太無事做，咪學下廚（藍帶）， 賣自家護膚品.... 其實都係老公打本，過吓日晨

你錯了 我只係隻狗 鍾意摸兩下
唔鍾意打鳩你又得

蟹蟹而家寄情個仔。不過我覺得以佢條件， 科大畢業加外貌身材ok，唔難搵第二春嘅

公廁名

佢讀ive果陣同個大30年嘅工程師拍拖
Google黃重生就知

屌睇晒
巴打你盡左力啦
辛苦你 休息下啦

留名睇佢仆街

30年

嘩屌 咁撚癲既

睇吓腦科

最記得條友吐口水
唔知扑野個陣係咪都鐘意吐啖口水先插入

入面D設計麻麻地喎
利申 酸

唔怪得之佢啲火鍋店執曬

我講錯咗係因為驚因為大陸freeze銀行戶口，同埋驚對港元開刀，所以liquidise啲錢轉走咗先

佢讀ive已經痴住個大自己27年嘅有錢佬黃重生

人哋係唔好彩 金融風暴輸曬副身家

呢啲case一係老豆畀二奶呃曬啲錢
一係死之前良心發現將啲資產過曬畀你

真心 我真係覺得佢有精神病
成日同朋友講自己點搵幾千萬 點叻點叻...
但只係負碌睹錢搵黎
同埋我老母儲蓄到黎...

佢連麥包都比唔上 更何況係神童輝

佢點只得二奶 唔好話我話
女人都係雞 只係睇你銀碼決定做唔做
成6張嘢識個3張嘢 真係貪你條撚會轉灣咩
邊個呃都得 點都冇我份

死囉今晚

仲有個可能 伯母係高手
私底下已經轉走曬啲錢

白建時道？

神童輝真係好經典

摩牙 please

一定唔係 佢左膠黎
連買個橙都可以俾人老點

你講到好似佢揀佢老公咁
其實suki 先係比人揀果個

呢個真
有錢就係千金，無錢就係平凡小女子
有咩慘得過隨時由有錢淪落到無錢
無錢都算 仲要遺傳埋daddy啲強大基因

錢七大個可能真係女大十八變
搖身一變成為外國人鍾情嘅東方超模樣

正常普通女仔戴住口罩 淨係露對眼都會有種神秘感
佢三個寶貝女除外

你既講法都有可能，我只係站在女人角度去鳩噏下。

黃浩呢D最多咪叫小商人
豪門

豪門應該係幾代人都有名有利
對唔對社會好一件事 但出名又有錢
利希慎家族就豪門啦
不過香港澳門既豪門大多數都係撈偏起家（黃賭毒）
所以都唔知話唔話佢地好
利申：睇維基

一間house 三個女加多個仔，就可以拍大時代啦

玩波玩一晚

夾腸

咪就係5千萬果啲獨立屋真係一般
重有過億果啲呢，石澳果啲就真係有啦

黃浩都叫豪門咁洗米華都同四大家族同級

點解會嫁比佢

拎住以前條女住邊黎打飛機 又唔撚關你事
而家人地比第2條仔屌緊啦

上星期美股ETF/期油..依D衍生工具大屠殺 , 大把稍為有錢的人之前用孖展現依D野 , 一下輸幾億唔奇

WRONG HOLE我估佢幫老闆出名接貨角色 , 最好1-2億身家 , 有30億自己做BOSS啦 , 駛幫人

唔識林，但頭先google睇左下
咁撚靚女

屌你老母 又以前條女 CLS
你成世人既成就係咪就係溝左"以前"條女

俾人拎下存在感啦

姑爺仔都咁大聲
奶乾淨外夫條撚未呀？阿，被人DUMP埋

外夫係trump

真正豪門上幾代開始已經好有錢，
根基穩到支爆佢都未必爆
手頭上有無數物業資產
佢邊樣有？

笑死人
呢d post 都有人衝出黎鳩屎

咁朱克伯格都唔算豪門了

豪門至少要有自然資源、人力、資本及企業才能其中一樣啦
咁你覺得黃浩有邊樣？

朱古伯格係白手興家一定唔算豪門
上面有人po左鐘培生間屋佢就係豪門嘅例子

我只係回應上面巴打講真正既豪門既資格

嚴格講zuckerburg, Elon musk都Fail

一啲都唔純

佢見到我

即刻衝過嚟同我含

佢老豆間松濤丸都幾千啦，應該唔使撲水掛

佢同黃浩係天台屌系咪比人睇到曬囉

同 d 雞模成日話自己以前條仔好有錢一樣

投一萬次胎都未投到富豪人家啦

又唔洗講到咁誇張既，黃活呢d 2打6係人都認同佢唔算豪門

弱化到唔知有冇1%

你點影的

個屋苑係地下車道咁架
每個單位都見到架車係屋外

三個女都似老豆咁眼凸凸肉酸

左下個女又黑又樣衰 好似內地民工樣
有錢但咁樣衰真係不了

咁tBB 前大股東算唔算泊車仔,高級過黃洞

做愛回家都搵唔少啦

佢之前做議員搵唔少
而家係為興趣過下戲癮